【翻唱】离不开你

你敞开怀抱融化了我你轻捻指尖揉碎了我你鼓动风云卷走了我你掀起波澜抛弃了我我俩 太不公平爱和恨全由你操纵可今天 我已离不开你不管你 爱不爱我我俩 太不公平爱和恨全由你操纵可今天 我已离不开你不管你 爱不爱我你敞开怀抱融化了我你轻捻指尖揉碎了我你鼓动风云卷走了我你掀起波澜抛弃了我我俩 太不公平爱和恨全由你操纵可今天 我已离不开你不管你 爱不爱我我俩 太不公平爱和恨全由你操纵可今天 我已离不开你不管你 爱不爱我我俩 太不公平爱和恨全由你操纵 no no no no no可今天 我已离不开你不管你 爱不爱我我俩 太不公平爱和恨全由你操纵 oh yeah oh yeah oh yeah可今天 我已离不开你不管你 爱不爱我